[玫X崗]蘇佩婷係楊潤雄手下忠心的母狗

Send 封咁既E-mail俾全校，想兇一班職員？
你貪撚啦！！
天地有正氣呀！

愈白色恐怖，愈不能退縮！

不暫緩！
不徹不散！

錯次序，自吞一打膠

push

推

最撚仆街係點個TA 去出Email！
以為唔用自己名就無人知？
我屌你老母！

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

點解咁多港奸

屌你老母死臭雞

痴線

push 屌你啦垃圾崗

push!!!

d垃圾奶共校長同港共一樣垃圾

幫推
每個奶共校長都要清算

屌 好撚仆街!!

吓 個校長之所以做到校長
咪因為上面有咩人 就奶邊個鞋底
做咗校長咯 咪唔理三七廿一奶共囉

ching 入面識人？
呢間嘢聽講差到仆街，尤其新校長上場之後，搞咗好多乃共嘢，之後更衰

ching 識唔識人？